想喺露天拍賣買D嘢, 邊間代購好用?

香港人連帳號都開唔到
應該用唔到集運
有無人代購過
可唔可以推介下邊間好D?

一間叫做陪你買個夠

巴打用過?

多次

試下搵在台手足